賓賓 印印 進化了

維園營地

做乜隔咁遠

唔洗房租就做到生意

全部 賓賓 印印都有神功護體*（好似係）

其實係yinjin唔識英文

狗也不屌

起碼都有諗過點改善
藍絲大媽阿叔睬你都傻

Social distancing

十足十d原始人 由住山洞 開始收成識自己搵d大草搭個大包比自己家庭住咁

民族團結
就算比人打壓都唔會內鬥
華種學下野

排得好靚 整齊排列 香港又贏

就快起城牆

成人台大把客仔

逼爆維園！